邊度可以買到靚臘肉？

想孝敬下兩老

推

正路如果唔識揀就買榮華啦

除左榮華呢？
價錢唔係問題， 係驚買左啲唔好食既掃興

點解要除左榮華
榮華事實係幾好食喎，又易買

以為佢多遊客買會伏 完全唔識
Thanks !

支持下香港品牌啦，佢啲嘢除左貴無乜大缺點

有時會買榮華潤腸，幾好食

前排榮華買2送1時買左覺得幾好食

我阿婆自己醃超正

sorry off左topic但想讚下阿婆

元朗